/* 
  Localizable.strings
  Vodka

  Created by dinglin on 2017/3/4.
  Copyright © 2017年 dinglin. All rights reserved.
*/
"Feeds" = "文章";
"Discover" = "订阅";
"Me" = "我";
"Search" = "搜索";
"Sign in" = "登录";
"Feedback" = "反馈建议";
"Recommend to friends" = "推荐给好友";
"Not signed in" = "未登录";
"Click portrait to sign in" = "点击头像登录";
"Night mode" = "夜间模式";
"Thirdpart account sign in" = "仅支持使用微信或微博账户登录";
"Producing area" = "主要产地";
"Brands" = "主要品牌";
"Production process" = "制作工艺";
"Nutrition" = "营养价值";
"Settings" = "设置";
"Push comments" = "推送评论消息";
"Push messages" = "推送私信消息";
"Clean cache" = "清除缓存";
"Evaluate" = "给我评分";
"User Agreement" = "用户协议";
"Privacy Policy" = "隐私权声明";
"Feed edit" = "编辑订阅";
"Add group" = "添加分组";
"Add RSS" = "添加 RSS";
"Done" = "完成";
"Settings" = "设置";
"Input group name" = "输入组名";
"Get verify code" = "获取验证码";
"Input phone number" = "输入手机号码";
"Input verified code" = "输入验证码";
"Phone number" = "手机号码";
"Verified code" = "验证码";
"Input RSS address" = "输入RSS地址";
"http://" = "http://";
"Verified code has been sent" = "验证码已发送";
"View original" = "查看原文";
